點樣有返啲自信

對自己好無自信 成日覺得自己呢樣唔好果樣唔好
無自信到自己成個人經常好失落
到底點做先好

平時有冇咩擅長嘅嘢呀

有，我成日都好驚自己做得唔好 唔敢去做

你擅長唔敢去做？

毒撚最忌有自信

又唔可以話擅長既，只係呢樣野比較識少少咁囉
但我成日係到諗我又唔係真係話好叻 邊敢話自己識呢樣野

其實人地睇到你好既地方唔同你講姐 唔通下下係咁讚你咩傻既 自己都唔愛 點叫人地欣賞你啊

所以人地踩我果陣 我要安慰自己都有好既地方？

咁介意人地點睇 你呢世為人地而活噶咩？

我都知我唔應該咁諗 但我控制唔到自己

有樣=自信
冇樣=自大

打個J重拾自信啦

好簡單 望下啲比你更差既人就冇無論係樣貌定事業所擁有既野
咁樣你就唔會再有自卑感覺

整容

呢個真

邊個話有樣一定會有自信

咁樣好咩⋯⋯咁樣同啲差過自己既人比較拎反黎既自信好咩

以前我都係咁 成日覺得自己好冇用 人地對自己就好似垃圾一樣 但後來覺得咁唸實在太浪費時間 點解唔用呢d時間去改變自己

你啱 聽完你講好似振作起來咁 多謝你

有樣唔一定有自信 但起碼佢有樣